<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Frs on </title>
    <link>http://stereotypecreation.fr/fr/</link>
    <description>Recent content in Frs on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <atom:link href="http://stereotypecreation.fr/fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Carnets illustres</title>
      <link>http://stereotypecreation.fr/fr/carnets-illustres/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://stereotypecreation.fr/fr/carnets-illustres/</guid>
      <description>&lt;p&gt;J’ai développé une série de carnets illustrés, les supports sont des carnets dans l’esprit kraft, à la texture naturelle.
Je propose 2 coloris: marron et gris.
Sur ces fonds colorés, je travaille la lumière et les reliefs à l’aide d’encre noire et blanche. Chaque pièce est unique, authentique et personnalisable.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Je met en avant le caractère extraordinaire de ces êtres vivants,de trouver et d’accentuer ce qu’ils ont de merveilleux, mélanger réalité et imaginaire.
les petites phrases et citations sont là pour donner l’impression que la nature nous passe un message, pour que l’on s’identifie à eux. Ces messages sont parfois humoristiques, parfois poétiques, voire interrogateurs, mais toujours avec légèreté .&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Le carnet illustré peut devenir votre carnet de notes, de recettes, de voyages, de cours, de gribouillis, ou même votre agenda…
Généralement au format A5, il est possible d’avoir un format plus grand,précisez le lors de votre commande.
Carnet A5 recto seul à partir de 30 euros.
Carnet A5 recto verso à partir de 35 euros.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Graphisme Textile</title>
      <link>http://stereotypecreation.fr/fr/graphisme-textile/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://stereotypecreation.fr/fr/graphisme-textile/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Les imprimés que je réalise sont destinés à être vendus à mes clients que ce soit dans la mode, les bureaux de tendances où la décoration d’intérieur.
Certains sont entièrement dessinés en PAO, tandis que d’autres ont d’abord été travaillés à la main (crayon, feutre, peinture…)
Je crée les imprimés principalement sur commande, mais j’ai également une petite collection personnelle que je peux réadapter selon les besoins.
Je trouve mon inspiration en grande partie dans la nature (floraux, animaliers…) mais également dans la vie de tous les jours et lors de mes voyages (textures, architectures, matières, couleurs…)
Si vous souhaitez voir mon travail n’hésitez pas à me contacter.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Illustrations</title>
      <link>http://stereotypecreation.fr/fr/illustrations/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://stereotypecreation.fr/fr/illustrations/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Mes illustrations sont entièrement réalisées à la main, j’aime mélanger les techniques même si j’ai une préférence pour l’encre de chine et les feutres.
J’aime également utiliser different supports, customiser des objets, des meubles, en passant par le dessin.
Je réalise des commandes personnalisées mais également selon mon inspiration:l’actualité, la nature, la mode,le cinéma…
C’est très important pour moi de donner du sens, que ce soit en passant par l’humour, la poésie, ou par le questionnement.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stereotype Creation - Sabrina Quindroit</title>
      <link>http://stereotypecreation.fr/fr/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://stereotypecreation.fr/fr/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tableaux</title>
      <link>http://stereotypecreation.fr/fr/tableaux/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://stereotypecreation.fr/fr/tableaux/</guid>
      <description>&lt;p&gt;J’aime travailler sur des grands formats, la plupart de mes toiles mesurent 100cm X 81cm minimum.
J’utilise des techniques mixtes en passant par l’acrylique, le crayon, l’encre, la craie, en cherchant toujours à expérimenter différents outils comme la peinture  mélangée au plâtre travaillée au couteau,  peindre avec des brosses à dents…
Les couleurs vives ont une places importantes dans mon travail.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La nature et les contes restent pour moi une source inépuisable d’inspirations que l’on retrouve de manière récurrente dans mes différents projets.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pour toutes commandes ou demandes d’informations n’hésitez pas à me contacter.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>